周梓樂死因研訊今展開 預計需時5周將傳逾60證人

科大生周梓樂去年11月，在將軍澳尚德停車場墮樓，留院5天後不治，終年22歲。周梓樂墮樓及受傷的原因一直成謎，引起外界揣測，死因庭今就事件展開研訊，預計需時5星期，將傳召60多名證人，包括現場市民、警員、消防員、法醫、負責診治的醫生，以及骨科和鑑證專家。

https://hd.stheadline. com/news/realtime/hk/1924708

導演是低智森嗎?

最後可能只係「不合法被殺」就close file。

係, 所以哂心機捱眼瞓

[在英港人抗爭及生活谷上線啦] 暖氣軍師撐香港 Justitia Hong Kong